有冇人最近係ig fb收到恐嚇信息?

激似傻系

病友

Nds?

個樣勁戅鳩

佢用自己fb 同你講
如果係真係好on9

有冇人知1111中槍個手足而家點

應該係9up
send返啲鬼圖比佢 再block9佢
勁啲就印大頭出黎貼喺街話精神病院走犯
自己帶文具小心為上 唔好落單

推，大家記得唔好起底啊

推

好多五毛喺ig留言發癲

推
推
推
推
推
推

佢講得就唔當佢鳩up

當佢鳩up只會害左自己

推
推
推
推
推
推
推
推
推
推
推
推
推
推
推
推
推
推

推撚到全世界知佢係邊個，等大家保護好佢

唔好推啊

幫佢出名都幾好

係 趁個傻9ig重開緊 cap低曬啲圖廣傳比身邊嘅人
問下有冇人認得
自己睇下背景 多數出現喺咩地方 有冇地點caption
條友有冇follow邊個 用另一個ac send過去問 反套料
麻煩樓主為咗自己人身安全查清啲係邊個

真acc黎wo 大頭果張仲要有個支那婆reply

btw有好多人回左啦

有起到少少資料

佢地應該認識
條女電話係+90 係土耳其電話

另外呢條仔唔知係咪同上圖同一個人
三個幾月前已經話要斬手足

雖然我覺佢得把口
但係防人之心不可無
尤其係nds 啲死黑狗都幫住班on9仔
各位手足要小心 特別係女仔
好多時見大家夢醒都著黑色衫
好容易比狗或者廢老咬
記得換返衫 最方便係著件恤衫
咁就又有型又斯文又安全啲

有張相係好似讀嶺南wo條友 樓主呢間?

private左 大家去佢d fb度留言啦

d fd